想教訓藍絲廢老既同我入黎

藍絲廢老一定要教訓！否則只會越來越多手足被廢老欺負。

有時為人身安全，除左硬碰之外其實仲可以用噴漆，兜口兜面噴，一樣有阻嚇作用！

俾D顏色班藍絲廢老睇下

做得好！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

如果有卧底狗，大家應該咁應對